「求FC」 只要有警員死，d 狗就會驚，軍心就會不穩

點睇？

同意, 但係琴日元朗都無人敢執起把槍

執左啦，比佢拎返

每人準備一支通渠水係屋企
有狗喺樓下集結就掉落街

發夢帶手套
天氣轉涼咪凍親

同意 但要諗清楚有狗死對呢場運動有冇幫助

反效果 開槍有藉口

講左好多次，不嬲係咁
依家就係睇死你地唔敢殺警，而且武器太廢。
先可以咁惡。

甚至特別唔見左支槍，不知去向，即使係收埋落地底三千呎唔拿出來，班兵剩係知果幾萬人可能有人有槍，知道出勤會出事，就會驚。

從來開槍都有借口架啦，根本你渣武器就可以了。

依家都已經開左，佢唔會理藉唔藉口

振奮民心
真正搞烏克蘭模式革命

問題係狗死對運動無幫助
本來都癲癲地，你殺佢兄弟你估佢地唔會更加癲？
而且當你三萬隻狗死晒，後面仲有武警頂住

慌死拉唔到，喺屋企掟
機智如你

非天災死三萬人係好撚大獲嘅事

得罪講句 事情要完 唔理贏定輸 一定要有人死，死幾多唔知，但一定唔會上萬人，國際唔插手由得你國際金融中心死一萬條人命根本冇可能發生

立即report，保護手足！
1.立即檢舉，揀 “散播仇恨煽動暴力”

立即投票，展示民意！
2.

Rthk 民意調查支持定反對禁蒙面法
結果會係聽日城市論壇公佈

一早就用腳踢開腳推佢支槍啦

d 狗驚死咪唔撈囉

你可以試下調轉諗，如果你有無限彈藥，最精良既裝備，可以視法律如無物，仲做乜都唔會有人知你身份。你會唔會驚？死左個手足，你只會更癲狂

是但一邊死人先 成個運動基本就完
休班另計

阿sir你好 又上黎帶風向啊

老實講 手足唔係次次比槍打中唔死咁好彩
呢2次中槍算好彩
所以對敵人要狠心

Push

笑撚咗 好mean